廿幾萬筆直，你會點揀？

3gt 1314年
a4
a4 avant 約16年
gla250

日常返工 通常車女友，有時兩老飲茶

3gt肉酸

或者平平地 廿萬內a3 ?

但我反而幾buy 個款

唔係人人受到
對我來講都要幾大勇氣先揸到佢出街

d人話audi整餐死，不過gla同3gt真係唔係我杯茶
所以a4

一定係 Audi A3 sedan

A4 Avant A3 sportback

a4個內籠幾好j 波棍 電子標版

買部全新Golf都得

16 A4 AV好抵玩

話就話易壞波箱 但16咁新應該冇咁快死住既
A4 真心fit，溝女唔算失禮，車老豆老母唔會太逼，外型內籠正

A4 Avant 冇得輸

Crown athlete 13 14

Suzuki Jimmy ?

我覺得3gt 加對翼仔好正
5gt就不了

jimmy係咩黎

呢隻叫Jimny

樓主講 明得啦

由於我都係連登仔，揸緊了

3gt 5gt我都啱

但我見1213年車都廿幾萬 好似唔抵

見Infiniti qx30都係賣緊30萬有找
出新車啦！